周潤發捐14億身家，上reddit 首頁

真特首

相關:
周潤發支持民主被內地blacklist, 周潤發回應:咁我接少啲内地生意囉

呢個世界真係好唔公平, 呢d好人就無兒無女
而家全世界就黎都係奸角

裏面d留言

Apart from that, he enjoys traveling by subway and hiking in popular local trails with his wife. Many friends of mine bump into him on hiking trails and he usually takes picture request. He is basically a Hong Kong happy version of Keanu Reeves.
happy version of Keanu Reeves

高俊

捐咗嗱？

中文版俾睇唔慣英文嘅巴打絲打睇睇

“我們把這筆錢百分百捐了出去，設立好慈善基金會，手續也辦妥了”

捐畀邊個機構先唔會俾人貪咁多行政費?

發哥如果有仔
應該幾型 起碼米8先

捐成十幾億自己開個機構都得啦

發哥真係好撚型

佢應承左師父贏左既錢只可以做慈善

會唔會係避稅

避稅 = 14億 = 14億

慈善捐贈 = 14億 = 0

發哥

你用特異功能贏嘅唔用得，我贏咗既錢又淨係可以做慈善，咁你以後將你贏返來嘅錢輸俾我咪得咯

啱啱拍完無雙

證明blacklist 嗰個都on99

香港無遺產稅

同埋無啦啦你有十四億身家唔會畀人徵稅㗎喎

見大家對避税方法認識比較少先有呢個懷疑
首先，一般避税係捐收入一部分令自己紙上effective tax rate 減少，捐身家避税並不合理
第二就係一般避税嘅人其中一個方法係捐自己公司股票或者其他容易估值錯誤或者自己有能力控制估值既野透過會計師有意冇意既失誤去造成扣多税嘅情況。發哥都唔會係呢個case

賭場風雲123???

身家要交稅?

交過稅未?

邊個講嫁？

多事

吓 師父

你會捐14億黎避稅？

發>>>>>>>華

大明星係要有呢啲德行 骨氣
點似其他老而不爭住奶共

無慾則剛

劉德華

發哥好波

尋晚Reddit 睇到
好撚感動

相比之下
成蟲 瘤華

自己整個基金會喇

可唔可以分少少比我

Hi I am Charity

1%都千四萬 多謝晒 得閒飲茶

汪明荃，肥媽

Apple Inc.

咪又係拍藍晶片

唉劉華今次都算係一世英名一朝喪，當佢淨係覺得個idea好又唔知價先幫都算。明知宜家政府唔再以港人利益為先，不得民心都照幫，就真係失策。

佢而家好似浄係接商業片

呢啲咪 人到無求品自高

佢嗰種應該係傳統嘅思想，覺得政府發展計劃就係正面所以先拍。冇諗過成個計劃咁on9

佢只不過係依附權勢既契弟黎姐
唔需要神化佢

不愧係高進

巴打平時捐幾多

賭神都捐咁多，咁師弟賭聖呢

佢呢幾年都少拍片啦，咁多人拍藝術片又請得起周潤發咩

btw 净你老母

究竟要幾無腦都會講得出呢句

劉嘉玲都拍啦

有時鬼佬鳩噏嘅幽默感真係好撚正

14億定高達$5.6billion HKD
咁多數學家
Chinese movie legend Chow Yun-fat says he plans to give his entire net worth, a whopping $5.6 billion HKD (that’s $714 million USD) to charity

固執定坐住個腦咋掛

佢每個月捐比ptgf都係佢全副人工

巴打眼精
應該啲傳媒由港紙到台幣嗰時mix up咗
14億HKD = 56億TWD

捐14億俾ptgf嗰啲係錢定精子

His fortune is estimated to be worth $714,000,000. He's currently living on about $102 per month.

點樣一個月用一百蚊

點解香港一線明星新聞都要經reddit轉載返連登

lm

其實無兒無女都唔一定係壞事

好人就絕種
貪官奸商難民就生到一地都係
我終於明點解我哋嗰世界會係咁

John wick=mark 哥

首先我要有得揀

一百美金
大約八百蚊港紙
平時行路或者搭地錢返工，得閒行山，少買衫，用nokia電話
其實真係得

劉華世界仔一名
今次見有位諗住上，露出尾巴

巴打比少少錢嚟洗吓
呢排手頭緊

唔駛食?

佢年少幾仆街你唔知姐

吹水only
佢有架Q7
你話我知點用800蚊養架Q7 假設架車full paid完

大陸仔都吹奏佢搭巴士行街市

避稅都講得出
要幾冇腦先可以講得出口

成立慈善賭神基金，交俾賭俠打理

劉華一舖清袋

14億點計出黎

師弟決定帶入棺材

公司車掛，佢咁講你咪咁聽lor 佢個生活方式都match嘅
就算現實係一個月萬幾蚊都好，對於一個身家十幾億嘅人都少啦

你捐咁大筆數會有會計師幫你啲資產估值，嗰時咪會知

各位觀眾賭神

14億身家唔使做都夠過世啦，況且發哥平時又唔大使，出街坐地鐵，得閒行下山，拍戲根本為興趣

Reddit就黎俾低等華人特別香港人佔領曬
好心香港人就番連登啦
南亞人上連登你會覺得煩
就正如白人會覺得
你地香港人上reddit講無關佢地痛癢既野好煩

其實周潤發個名 衣食住行
要贊助應該都唔難

個網站明明話係$714m,即係7.14億美金，56億港幣wo

關我撚事咩 捐俾我就話姐

睇完發雙槍超型
郭富城都行埋一邊

m=百萬

鬼唔知咩 ，識唔識計數?

之前有講，外國傳媒當咗56億台幣做港紙

其實佢意思係如果大陸唔鍾意佢唔搵佢 咁佢咪當做少啲野囉 而唔係邊個搵佢都拒絕咁解 呢度啲人英文又唔識 法律又唔明又鳩問連呢啲位都要入

管理費

Chow Yun-Fat is the big brother of the HK film industry. He is still one of the most respected name in East Asia and the fact that he stood up for his own people when they protest against Beijing makes him even more popular. He risked a lot when he did that when it is so easy to cave at that time. For contrast, see Jackie Chan who is a cock sucker for the CCP.

過下鹹水值錢啲
無呀平時上reddit多，我係喺reddit見到先知，連登又好似無人講咪開po
好人好事應該多人知

奶共奶到全世界都知佢幫共產黨含撚

究竟14/56億 個source 邊度黎，成班記者都係天才數學家
同場加映，我老公係發哥
裏面有講捐曬出黎

發財立品

14億
終於真係實現左中國1人1蚊都有14億

714m 咪7.14 億囉

咁佢都賺唔少外國人錢嘅，唔係都唔會有人識佢

會唔會係發哥身體有事

佢大徒弟賭俠走去支持東大愚
細徒弟賭聖就得閒拍下鳩戲

有冇講捐出去既錢會做邊方面既慈善？

賭神捐返身家之後會唔會去賭場賺下洗費

參加慈善啤王大賽

呢啲基金咪又係俾人落格

最後一步就係搵萬里

香港人唔配有發哥

佢就係冧低左仇笑痴先拎返呢筆基金

未係
我都唔撚明點解大家都當佢神咁拜

用14億黎避稅, 咁佢可能有千幾億身家鳥

我要同你賭身家！

仲有瑞士銀行張本票呢

二十蚊想贏二千幾萬

之前拍戲收入唔捐都夠洗

點做到一個月洗八舊

同某劉姓、偽人既表表者高下立見

佢出九龍城食飯係後數
月尾老婆一間間去俾錢
所以佢食飯係唔計
所以錢都係老婆管，所以油錢都係唔計

人生最大的錯誤，就是用健康換取身外之物

型到

錢又帶唔走 發哥可能咁諗

可惜有個舔其徒弟陳刀仔

係咪誠哥

Plans to give
即係未捐啦

有冇追Po

月使800
老婆月使十萬

你係咪on9咖

老婆本身有錢家族，理得人喇

五十七歲那日不要臉 聲演那短片
填海也會去移山 我任Carrie佢差遣
記得老董 智思 都已見過面
後來...榮升主角太突然

六條頒勳章的晚宴 示威者太瘋癲
來聽我唱段國歌一曲 歌詞無刪剪
我的愛心 同情心 都快要泯滅
然而良心早已不見

愛近平 別遮臉 任由途人發現
儘管唱 用心把愛國情緒歌中染

唱紅歌 齊齊來一遍
無時無刻都記住香港，搵快錢
來唱紅歌 由從頭再一遍
如情濃有點 淚流難避免
照跟兆倫 樣子改變
世界仔 是這咀臉

如今我八十看從前 沙啞了聲線
回憶我意料那嬲嬲都依然到今天
那些坪洲 梅窩 不再從前
然而你家呎數從未變...

佢真係享受人生
兩公婆落九龍城食飯同去行下山已經好滿足倒佢

佢仲有張瑞士銀行本票未囉出黎

咁佢兩個徒弟一定有報應

仲有三千萬

有兒有女就唔會捐啦

714 million wo
咩14億
冰冰交稅都10億啦

7.14億美金 = 56億港紙
段新聞有講
即係周潤發起碼有56億身家

捐出去把撚 用嚟做港獨 對抗政府基金啦

我呢度有張瑞士樂思銀行既本票

轉頭賺返

仲以為自己好撚醒

應該多過你春袋裡面d 精蟲

咁佢點解無仔女

現實中應該係一出聲就俾人話智障果種on9仔

你無改錯名

留返黎side bet用

自膠
成日見d美國有錢佬話捐身家 自己搞慈善基金係為左避稅
原來香港係冇遺產稅
發哥我錯了 你係真男人

佢幾時捐埋液晶顯影眼鏡？

拎出黎拍賣啦

重睇啦，未到呢句

你個意維模式咁得意嘅，有飲過東江水就係ChiNa人？

你好鐘意藍晶咪出聲囉